得罪問句 LIHKG server一個月洗幾錢

我當所有維護全部義工做唔洗人工
同埋真係有日有人告LIHKG誹謗邊度搵錢打

大家今日"支持"咗LIHKG未?